天使卡占卜

免費天使卡占卜again！想免費占卜嘅要follow咗我ig先 然後ig dm我，講聲係連登巴絲，然後靜候回覆就可以。留意，喺度問我唔會覆㗎 提返大家，以前搵過我免占冇得再問

留問題麻煩跟返以下格式：
1條問題：
你個名（英文名）：
對象個名（都係英文名）：
同對象目前關係、有冇聯絡：

注意，以下題目唔會答（建議問之前可以睇返我ig story，解釋得好清楚）:
yes/no題（如：我地會唔會一齊）
時間性問題 (如：幾時有拖拍），但可以問運程，不過只限未來3個月
健康、生死、賭博、幾時光復到香港之類嘅問題
唔關你事嘅問題

每人只係限一條問題，冇得追問，，想追問就課金喇，不過如果係base on你條問題結果唔明嘅地方，可以隨便同我傾（不過唔好expect我秒覆）

唔好將幾條問題放喺同一句句子當一條，我只係會睇頭一條。當然喇，你用幾個ig問我我唔會知嘅，不過你呃我的話，個占卜都唔會準囉

最後，留意我係用天使卡占卜，唔係塔羅。如果你擔心天使卡太正面，咁你就大錯特錯，我ig打過長文講過，有興趣可以睇返。如果你都係唔信，咁就算喇。

好重要好重要好重要！先小人後君子，唔跟格式，唔占！冇禮貌、玩野，唔占！催人，唔占！之前喺ig做親免占都會遇到不合作嘅人，希望咁多位巴絲錫住我，唔好太過分

唔知最後有幾多人想免占，萬一人太多/我想抖就會隨時cut

占你老母臭西咩 信星座占卜全部都一定係on9仔